可唔可以focus 返721 同五大訴求？

可唔可以focus 返721，五大訴求？

張超雄單野唔值得我地花時間去辯論

不如focus 五大訴求，真正咁去徹回好過？

可唔可以唔好應同覆張超雄啲post

推

推推推

五大訴求已經包括否決所有方案，而家討論冇意思...

目標為本啊

啱，落到場主力喊呢五大

幫推

唔好比人spin 啊

Push

再推

清醒啊咁多位

幫手推

努力推...

輕輕一推

唔好比0.3 spin

Push push

Push again

And again